【武漢肺炎】武漢將再建19間「方艙醫院」

內地新型冠狀病毒疫情嚴峻，武漢市常務副市長胡亞波在湖北省防疫工作發布會上表示，武漢計劃再建設19家專收輕症患者的「方艙醫院」，預計到本月25日，武漢市儲備的方艙醫院牀位將達3萬張。

胡亞波表示，除增加牀位，也要加強方艙醫院的醫療設備配置，確保每一家方艙醫院都可為患者作電腦掃描（CT），亦要進一步提升供氧能力，並增加心電監測儀等設施設備，以提高方艙醫院救治病人的能力。

目前，武漢已經有13家方艙醫院啟用，提供共13,348張救治牀位，其中9313張已使用；全國各地有72隊支援武漢的醫療隊進入方艙醫院工作。

冇人病嘅話，點解要起咁多醫生

疫情放緩唔係要關閉醫院先係既咩

沒事沒事
只係起黎跳下無唱下紅歌開下party大家開心下

19間唱紅歌精神病院

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

方艙
貨櫃

共匪又用共式中文黎維穩

起焚化爐好過啦

? 疫情唔係被控咩? 仲搏命加床係咩意思?

武漢市儲備的方艙醫院牀位將達3萬張。

3萬 thx

又話無事復工

下